邊個漢字最啱形容2020年？

形容民賤聯：柒

閪

慘

屌

武

支

武漢肺炎個武

民賤聯：「呢個字點讀！？」

苦

研究漢字？本土文化？

𨳒

鳩

病

瘟